點算好, 要Group Project ?

MSc, Group project 佔60% ,
Take home assignments 佔40%
11月 頭group project presentation
10月中要交貨
剛開sem 第一堂要簡topic 分組
一頭霧水
人？ Group ? Project ?

請教巴絲... 是否立刻add / drop 切J 求存？

我同你一組

已drop , 勿諗

真心吾明, online study ,
點解要Group project ？

起完巴打底
即drop !

Fuck you

你阿同學吹 做group project , dissertation要簡hot topic ...
又難又深痴鹿根 ,
又話工作interview HR 會問份project 做過乜研究乜 , 沒人聽過！
你去食自己棍蕉

第一日上堂就要逼你分組做埋powerpoint同present
你見過未嚇撚死